台灣讀書返唔到去嘅人入

你地學校有咩處理方法？有冇啲老師好仆街咁叫你明年再修？

你果間咩撚野學校黎
咁都得
寫信屌個老師老母啦

係南部 佢就話因為要面對面教所以建議下年再揀，我覺得今日有一個老師send email過黎，之後就會有好多個咁講

好學店feel
似野雞U

同學校投訴囉
有咩理由咁樣要人重修
如果你考試考得差就話啫
因為返唔到去上堂就叫你重修
好過份
而且返唔到又唔係你既錯

學唔學店都唔應該咁處理啦

我係度諗係咪因為讀電影嘅關係所以先咁
但如果係咁嘅話 啲政策完全對我地冇用

學店就係咁
個朵臭唔臭年年都有一堆港澳豬去讀
洗咩怕你十幾個學生

係學店呀 但都唔係咁掛

反而港澳愈黎愈少其他國籍嘅仲多

台灣得台大先叫大學。。。

管爺

想知道樓主點解一月尾果時唔返? 我無記錯二月頭都仲可以返台灣，到台灣禁止入境你至考慮呢個問題，會唔會太後知後覺?
不如休學一學期啦，而且要盡快申請否則要交學費。

2月頭陸委會好似已經有開始講入境安排
點解嗰時唔返去

唔知樓主果間點
但我朋友果間係2月13學校統一接機同安排宿舍比學生住14日
好多人報，但2月11突然全禁
所以9成香港人都仲係香港

Same here,不過學校話改online learning考試online考

好似得一間大學

其實過完年即係一月尾到二月頭呢個時間未有隔離14日呢回事，tw機場入出境仲係自由出入，而且留台既僑生都過左一個學期，有邊個會無宿舍住? 仲要學校接機唔識座車返學校?

我唔知啊 但佢間學校處理僑生個部門係咁安排
覺得統一處理易啲呱，仲有就係未必個個宿舍都一人一間呱，所以跟學校安排起碼隔離得完善啲
唔通叫佢屌個部門搞到佢返唔到去咩

因為個陣passport仲未攞得，所以冇得返住
呢個問題唔係依家先諗，只係估唔到學校安排係咁亂

你地online learning 係點？

passport未攞到又真係無計, 你會唔會辦休學一學期? 而且辦休學要快如果唔係你要比學費，仲要搵人幫你去系辦，系主任，院長既簽名，好似跑大地咁。我以前都係僑生而且係港澳會香港唯一幹部，幫個越南學弟做過一次休學，都幾麻煩。

唔該哂你先

用e-learning自己睇ppt 有啲就用facebook streaming

我覺得睇ppt真係哂氣